點解DJI OSMO mobile 2 可以全世界無貨

有冇咁好賣丫

因為根本無乜產量
用黎壓對手價再收購人地公司手段黎

仲要到到都要預訂
擠牙膏式出貨

但佢個app 又真係好J

之前去 apple online store 訂仲有，仲快出貨。
家陣都sold out

質感好膠 第一代靚好多

係 仲話5點前order...第二日送
無啦啦無哂

二代方便d 丫麻
唔洗甩舊電出黎

咁佢都係2月頭先出,可能未入咁多貨,中間又新年咁
我見D鋪全部都話3月就返貨,一返貨即刻去玩下實物先
暫時睇落好似唔錯,除左要拆殼先完全入到部機

如果因為粒電好左2,3倍比我寧願要膠啦
長時間拎住輕D都冇咁辛苦啦

係咩 要拆case

我係youtube睇D外國開箱片D人都有講過呢個問題,好似一代二代都係
但都見有D片冇拆殼就入到,可能會夾得冇咁實咁
所以都要等有實物研究下先,不過呢個問題唔大,應該都會入手

想快d 有貨

DJI個App好似最多得4K 30Fps,希望佢會更新可以用盡60fps,研究呢個樣嘅同時又見到有個拍片app可以拍log又有峰值對焦果D野 不過要成舊水買app

其他拍片app可以用到佢個防震咩?

好似一定要用個app
DJI 個APP 係咁多支Stabiliser 入邊做得最好
亦係佢最值錢既野

據我所知就一定要配官方App
因為唔可以iphone內置防震同機械防震同時用，個畫面會浮
所以係app store買其他拍片app，就唔可以用呢碌野

不過我未實際試過

果個App有支援DJI既OSMO,不過暫時未更新比2代,效果係點就唔多知啦

新年前行去銅鑼灣整飛機順手入左支

感覺如何
想拎去旅行 自拍下 影下景

隻穩定器/電話會唔會好食電?

The gimbal is priced at $129.95 and, according to the site, will ship sometime between February 21 and March 8.

人地出左幾日就屌人冇貨
一早寫明幾時有貨

咩丫
香港新年前 apple store 已經賣緊
Only at apple store

買到啦
Apple store 有貨啦

開完post 屌 就即刻有貨

一見到你講即刻9衝訂左 聽日送貨

我都係

香港apple 做到野
問過咩 DJI 淘寶 相機店 都要3月中先有貨

未用過Apple訂野,4點9先見到你講,最後58分先落訂

應該聽日DHL 或者 黑貓 送上門
記得搵人係屋企收貨

自己係屋企
係咪唔洗check d咩就咁簽收可以?

DHL既話 有可能睇HKID + 簽名落佢部機到
黑貓就係咁而簽個名就得

唔知聽日幾點到貨呢

是咪最遲都係5點前送到?

唔知嫁 睇D人送到幾點

到時收貨一齊Po上黎

一定先J 下支野先

原來係支棍黎 咁撚貴998 有咩咁好用？

三軸防手震 即係好似航拍機個雞頭咁
拍片影相

對比起其他牌子,OSMO一代,$998其實算平
仲要DJI有app加持

拎黎去旅行拍下D風景片
而定家iphone X 仲要拍到4K

已出貨 中左黑貓添

係咪咩宅急便 我都係

係
Dhl 會快d 的

我禁去追蹤貨物佢宅急便寫送達預定係03-03
但Apple果邊又寫預計係聽日到

黑貓會寫後d 姐
信apple is ok

見佢9:02已經係屯門中心送出中,是咪應該朝早就會到呢

屌你個邊咁快既
我只係到達東九龍中心 仲未轉送出
黑貓手腳好慢

琴日10點零已經經過中轉站九龍灣,今朝7點已經到屯門,9:02就送出中

公平咩

原本仲諗住朝早出一出去,睇黎等下好D

記得包膠

寄送 02-28 18:59 APPLE 中心
通過中轉站 02-28 22:17 九龍灣基地
到達 03-01 06:47 小西灣中心
送出中03-01 08:20 小西灣中心

巴打又買左

寄送 02-28 18:59 APPLE 中心
通過中轉站 02-28 22:17 九龍灣基地
到達 03-01 06:46 小西灣中心

公平咩

原來大家都有買

寄送 02-28 18:59 APPLE 中心 241880
通過中轉站 02-28 22:11 九龍灣基地 241990
到達 03-01 07:47 東九龍中心

無撚郁過囉 屌

我唔客氣啦
出街先 叉住電陣間返黎玩

丫 我屌丫

我九龍灣寄九龍灣
仲慢過你

收到了

到未啊

未囉 屌

雖然個盒好過一代個袋,但開得多D發泡膠會唔會爛呢

仲未收丫屌

之前諗住買 不過香港好似無咩影真係去旅行先岩用所以都係cut左單

個盒好大個,拎出街都麻煩
8+都係得4K 30Fps
好好玩

拎去旅行影風景都抵啦

公平咩 我仲未收

新年前同apple買左

一代真係靚好多....二代好膠

但係電用耐左可做尿袋 支援直倒 用膠輕左
所以先決定要2

感覺如何 用黎自拍既話正唔正

求問
係咪可以加adaptor裝gopro上去用?

睇片話 就咁就夾到
但係 唔知會唔會太輕而平衡唔到
你去apple 試下好d

自拍位

Btw mobile 2 夾 gopro 應該唔係最好既stabiliser

5點半都黎啦,迷絲(定巴 )收到未

未囉屌 痴撚線 唔送比我
已出街

sad

大家睇下apple store
轉左3月9先有貨

上個星期想買冇貨
頭先見到3/3送貨
仲問緊男朋友好冇買左先
轉個頭已經9-16先送貨
真係手快有手慢冇

好彩掃左

見到我地咁都唔早d 買

仲以為冇咩人玩穩定器 都未係街見過人用,原來都多人買

利申睇完依個po心郁郁買咗

睇黎個post 幫左dji

睇片就可以夾到,不過睇唔到Moon同要反轉揸

Apple store一出個陣即刻買咗 玩咗幾次覺得物超所值 特別係佢motion time lapse
不過無carrying case真係好唔方面，第一代出嘅carrying case係放唔入osmo mobile 2
搵咗好耐都未搵到一個啱size嘅袋仔賣

你而家睇apple store唔係應該都係寫住未送,個日期係今日架咩

我想要買個陣個張

我入返acc 睇 仲係寫今日 加上收埋sms 話今日
但而家乜撚都無

帳單入邊 佢帶哂頭盔 寫"預計送達"
但我琴日買個陣 佢係寫 5點前下單,明天送達
字面上 佢無得拗 入硬佢

慘 我最遲落訂都一早收左
可能聽日有呢

個盒係靚,但好難拎出去用

我屌你老母
全屋係到 你話我無人
我實同你玩大佢

請問下 黑貓送貨前 有冇打黎？

我有,問地址有冇人

Thx bro 嬲撚到我丫

咪就係，明明個盒啲位係可以整細啲
Btw如果有人搵到岩size嘅袋係度share下

腳架袋會唔會ok?
我岩岩買左 未收貨

腳架袋太窄，我試過
係深水埗睇過最接近嘅係個個咩唱K神器嘅收納盒，不過個盒都係短咗啲放唔入

我見外國討論區有人買咗個手槍袋就fit，不過唔知香港邊到有得買

去旅行由佢掉掉fing 放入喼 點睇

仲未到

自己去佢九龍灣中心拎都仲快過佢送

唔係太識用

6黠先到貨 fk

慢慢熟習下

要set到佢完全平衡都有D難度
成日好似錯水平,但fing佢一野又唔同左,都唔知點先啱

等下等下我果部都到咗

好似以色列一口氣買左3萬架航拍要3個月內交貨
D雲台零件去哂整航拍 所以全世界得好少貨

買咁多

唔洗平衝哂嫁
不過平衡哂好d

有冇巴打知而家Apple store仲有冇貨

無現貨嫁
要online store 訂
而家訂 要13-20/3 先送

訂咗 唔該巴打

有冇途徑可以報告比DJI知要求加返4K 60fps落去,
睇慣左60fps再睇30fps好似怪怪地咁

普通mon 都睇到個分別？

你果部冇60fps ?
我用8+,60fps好明顯係順暢D嘅,雖然可能output返出黎都係30fps

無乜留意個流暢度
閪眼

Btw你用果陣會唔會間唔中有一下小震好似卡一卡既感覺 唔知係咪因為我揸得衰

我試過 好似打機drop frames咁
唔知係iphone問題定dji go app問題

我講緊支野唔係個畫面啵
有時feel到佢好似去到盡頭冇得再去定一定咁嘅Feel
但明明只係轉左少少
又試過用原生app拍,好似都冇咩問題啊

走啊 佢識得follow住你